有冇人整過容？

本人眼細鼻大唇厚爛面

照鏡會嚇親自己個種人

想改變，試下做返個正常人

去邊到整容好？

利申: 本人係巴打

肯定喺巴打?

係

但本人極度樣衰

自拍黎睇下先啦

所以先想去整容

我可以答你，有，一定有

去邊整好呢？

買張機票去韓國，好似係

香港醫院啲整形外科點睇

全整？眼鼻囗？

你好

我約了醫院醫生，睇下到時佢有咩建議

我個咀特出黎

上次補牙，個牙醫叫我cool牙

但宜家出緊智慧齒，所以想遲啲先

有乜咁好笑

Cool牙咁普遍

其實只想冇咁樣衰

我搵份工都有困難

我整過 cool過牙

去邊整？

幾歲，cool牙要盡早

24

Cool個牙 睇中醫調理下身體 等塊面唔爛 乾乾淨淨夠啦 整乜容

呢度係討論去邊整容好

突咀我唔知你幾嚴重，但一定要專科 睇下做骨釘定做手術，如果唔係你去普通牙科既話cool完排牙齊左個咀都係突 甚至更明顯

去咨詢下整容醫生醫見啦
相都無張 點討論

其實只係想買返少少尊嚴

我book左星期五

啱啱出嚟社會果時整過個鼻，超級貴
但無後悔仲好滿足 而家人緣好咗事業都好咗，遲啲想再整埋個v臉

香港人睇樣行先

講真，我都唔係聖人，我都明白，我自己都鐘意大波靚女

我不想自憐

我寧願去解決自己既問題

你有時照鏡會唔會想嘔?

睇下醫生點講先再算

不會，但我會好不安

因為真的很樣衰

我自己係男人

我都不會去可憐個肥婆

對不對？

面對個問題，解決佢

絲打？

整個鼻幾錢呢？去左邊整？

有無相

加油呀巴打，命運係喺自己手嫁，好過d人有唔如意事去怨天尤人，要生要死。

有冇帥哥FB咁猥瑣

帥哥FBI

對

做人不要自憐

解決問題才是正道

冇他咁猥瑣

我不猥瑣

只係純粹樣衰

有都不會po係呢度吧

睇黎你唔止樣有問題

我預左十萬

我都係學生

認真，師兄不如做d基本野先，例如cool牙同醫學美容先，始終外科手術都會有風險

老實講

一個人個樣有問題，個人個性格都好容易出事

你想像下一個肥婆，由細到大比人笑

佢內心深處正常極有限

專科香港起碼4-5萬了
推薦你上深圳愛康健 普通case 兩萬可能有找

見左醫生先

冇錢不要整

整就用最好的

唔係個個咁諗既，愛康健唔差 一定好過香港普通牙醫

試下搞咗個皮膚先
再睇下過唔過得去 先諗大整
做手術嗰d應該有手尾跟
諗清楚呀巴打

一定可以

沒有人係完美的

不太嚴重就算啦

不用諗已經很清楚

因為真的很樣衰

我試過食飯嚇親個女侍應

做返半個正常人我都好滿足

Yup 靠得住

一個人太樣衰

生活上係會有阻滯

祝福你

個問題根本唔關個樣事
係你自己冇自信冇自尊咋
八兩金咁樣衰一樣有老婆有大把觀眾like佢

有無例子圖睇下

此po 係討論去邊整容好

八兩金同我比的話

佢個樣正常好多

學下化妝好過啦

台灣啦

台灣，平又溝通到，自己搵再email

唔po相但有冇示意圖睇下先？ btw, 好似香港都係打下針咁，要開刀大執聽啲人講好似台灣 韓國好啲

不騙大家

我讀書時，教授都提議我改善一下形象

否則，不會入到大公司

樣子不presentable

不是買件貴西裝，大隻點就能解決

很現實

你約咗邊度整？ 香港好似又貴又無經驗喎

情況差到咁。。。。

醫院整形外科部

先拎啲意見先再決定

對

但做人千萬不要自憐

要把問題解決

巴打直接做地盤有錢咪拎去叫雞
樣衰到咁既地步整容都未必幫到你

題外話 你雙親都好樣衰？

那些年，我GPA 4.0，分別做了3年intern

我跟教授說，我要進大公司

教授說不行

我說如果進不了，我會讀個master再apply

教授說 不是你能力不行，是你個樣不行，你根本不是那種人，就算你識飛都沒用

肉體上既滿足不能填補心靈上既空虛

雙親正常

謝謝你的advice

當然教授也很好人

直接說，如果我執下個樣，咁就有可能

打算箍牙

支持

解決問題

樓主態度正確，有目標 加油

我讀qfin的

做intern時有個fund man跟我說

以前以為做呢行，唔洗對人，計岩數就得

點知原來日日都要對人

言下之意當然係叫我執下個樣啦

大家從字裡行間

應該估到我有幾樣衰

所以不要叫我唔好整容了

有冇概念圖睇下
類似既樣post 上黎睇睇

慎入！樣衰得過下面？

你po人地為乜呢

做人係同自己比較的

另外

我個樣既驚嚇程度同佢地差不多

台灣整容技術水準如何？

我上顎嘴突+哨 下顎後縮 依家箍緊牙
樓主想箍牙記得搵專科用骨釘 效果好好多 口部輪廓改善情況媲美整容
利申應該樣衰過樓主 整個中學生涯欺凌中渡過 上堂比miss阿sir公開恥笑我樣衰

支持巴打 香港始終係睇樣嘅地方
其他樣衰嘅人都應該好好學下依位巴打 正視問題
唔好再自欺欺人以為自己係正常樣啦

整容冇問題
整得好就得
有時見到d女人放個假體落個鼻 假到好想一拳打歪個鼻

樓主真男人
好過d淨係識呻自己樣衰無女又唔去改變既垃圾毒撚

同樓主形容得差唔多，但我覺得自己ok靚仔

微整形救唔救到?

上個月去左台灣整雙眼皮 萬幾搞掂 效果唔錯 冇後悔

斬掉重練

Agger

OMG

咁你照計應該連intern都搵唔到呀嘛

樓主執咗其他唔使整容就做到嘅嘢未先
髮型 身型 衣著

深圳都有整形大醫院，經驗不比韓國差，香港又貴又無乜聽過人整

整啦

有時我都諗
老豆老母生得我柒
我都控制唔到

唯一控制到就係整容 買番尊嚴

去馬！

（伸利無勇氣）

如果係下巴嘅話唔好大整住，試下cool咗牙先
我細個個下巴倒”cup”，下巴好似縮咗入去咁
cool完個下顎出返嚟正常返

我intern靠network入，不用interview

你有呢種心態我真心欣賞
掌握命運

巴打可唔可以留個tg，單眼皮撚想問下嘢

任何事情都應該咁處理

直接搵解決問題既方案，然後揀最好果個

讓自己配得上想要的東西

我有得揀，你地都有

你預幾多錢先？
去台灣整啦 佢地果邊有經驗好多 搵間信譽好既都無香港咁貴 香港整容出名又貴又多意外

咁你以後搵工都以靠network個喎
BTW why not 政府工？

因為我uncle cancer過左生

宜家我只可以靠自己

細個12 13歲仲發緊育先有效
過左之後想改善下鄂要做手術啦 箍牙幫唔到幾多

十萬

做人自憐 一定大獲

三年intern同一間公司？冇return offer？
靠自己咪政府工囉

呢個post不是職業輔導

更不是宣揚 “靠自己咪政府工囉” 呢個idea

不過我都多謝你既意見

但政府工不是我的志向

人地意外造成

出嚟做嘢之前有整個鼻，有鼻梁同冇鼻梁真係爭好遠
建議你cool牙先面型同嘴型都會好好多，cool完自己接受到就唔好搞咁多嘢啦

整容（開刀）嘅錢一定貴過你cool牙

利申：cool緊 巴打

可憐人必有可恨之處，睇你呢個post點同人講嘢就知

你都係想搵份嘢做啫，我怕你整容整得未如理想，到時又搵唔到嘢做就。。。

十萬想用黎整啲乜先

風險的確存在，亦都需要考慮

但upside 大過downside很多，是值得下注的

所以已經約了見醫生

聽取醫生意見後再從長計議

日本/台灣

你點睇我，我不能控制的

你不喜歡，但同時又有人說欣賞我

此post還是以討論整容為主，所以請不要離題了

如果失敗左
你承受到？

Downside不大

你找個非意外造成既我再回答你

改變人生需要很多塊拼圖

改變形貌只是其中一塊

樣衰叫雞冇得kiss

人地都係人，打份工ja

22歲，a0男，點算呢？

今年38歲，a0，真係好想結婚

屌你老母又38歲又22歲
整乜撚嘢容
你仆街死撚咗佢啦

22歲同38歲有衝突

但22歲定38歲同呢個整容post有乜衝突

你逼人答做乜9啫
咁你張相嗰個直頭係毁容
又唔係咩眼細又點點點嗰種樣衰
根本無得比較

上個月先整完雙眼皮 諗住遲啲整埋嗰埋線鼻 打botox瘦面 再面部埋線😽
建議割左雙眼皮先
因為分別真心大

樓主好好 唔係淨係識得埋怨 知道點改善問題 加油

永久?

我不是醫生，不知道毀了容可以整成點

但如果佢有得揀，我相信佢會想要返意外前個張臉

就算他真的無所謂又點，同我去整容完全零關係

眼 釘書釘雙眼皮-$15000左右
鼻 內切收鼻翼 - $20000+
鼻加高，先打釘 - $3000 效果好先整
下巴 建議先打針透明質酸 - $3000 -$4500/支
牙 由牙醫決定
以上手術,除左牙科外，2星期內恢復
以上係香港價錢 ，台灣及韓國都有

謝謝你！

你的回覆很informative

隆過j
我覺得自己變到好陌生

謝謝你

謝謝你

你接受到嗎？

謝謝，已執

樣衰點會有過女？

去深圳整啦 我有朋友深圳做整容的 又幾抵下

誰說一定要靚仔先有女

我都想整下個鼻 不過又驚打波會撞歪左

韓式3段隆鼻同隆下巴係永久，不過香港冇醫生做得好，近去台灣，遠去韓國，而且呢兩個手術風險較大，打波仆街好易出事，比較建議打針維持

想打波唔可以做手術
只可以埋線(鼻敏感會出事) / 打針維持(透明質酸1年，微晶1.5年，另外有種新出的，4年)

請善用起底功能

遲d去整 ，因為我諗住整完抖一排順便轉工

契機係見到個fd整完雙眼皮同縮鼻翼
型左勁多

縮鼻翼有幾種，手術有兩種，外切同內切，外切平，但有疤，內切貴，疤較少

又唔撚講你預算幾多
on撚9

欣賞樓主既對答
自己既人生自己決定
支持！但風險要衡量好呀！

絲打 真心問
鼻敏感做唔做得縮鼻翼
我由細到大成日呻鼻水搞到個鼻腫到仆街
豬鼻

好似10萬

做緊醫學美容 建議樓主去韓國/台灣整容
香港打針就出名 韓國/台灣經驗豐富好多 出事都少啲
但樓主想隆鼻就唔建議開刀放假體入去 風險較大
可以試下打透明質酸/其他硬啲嘅物料/做埋線鼻（都維持到2年左右）

想整眼

一般可以，不過要同醫生講，由醫生決定
不過一定唔可以做埋線隆鼻，好多人會推薦做埋線隆鼻，鼻高左同時有收鼻翼效果，不過有鼻敏感條線會出返黎 我朋友失敗左，仲拍埋片

請針對返去邊整容討論，唔好咁多廢話

隆鼻手術幾完美都好，比人撞一撞都爆
打針安全好多

雙眼皮可選擇釘書機雙眼皮($15000)、8點縫線($8000-$18000)、割雙眼皮($22000+)，仲有一種抽脂雙眼皮，不過未見人做過

用眼

見過有客人係韓國做完隆鼻手術，返到香港失敗左 個鼻歪左
最後係香港做手術拎返個假體出黎 之後都係打針

打針隆鼻/埋線
透明質酸最安全自然，時間短9個月到1年
微晶時間1.5年，不過唔自然
埋線有2年，有收鼻翼效果，效果最靚不過有機會穿線
ellanse 可以有4年，不過未見過效果

拎啲錢買股票算啦

有個客係台灣整完，當晚酒店打側訓，第二日歪哂直接返診所，醫生一邊幫佢整一邊鬧佢，不過暫時都好靚

整容老左會變哂樣 好似dodo姐咁
提升自己內涵先係永遠

未見過有人用Ellanse 打鼻咁曬錢

提升內涵同整容有乜衝突

整左會提升唔到內涵？

我有排都未到樣衰但我都想整

由細到大隻眼都好腫又單眼皮
成日比人問係咪唔夠訓 影相又比人笑係咪已經打開左隻眼 一直自信心都幾低下
終於幾年前忍唔住去左割雙眼皮
依加好滿意自己對眼 自信心返曬黎

手術黎計，我覺得，整下巴抵過整鼻
下巴消透明質酸快過鼻好多，
2支juvederm半年冇左7成，
下巴要2至3支，鼻通常1支都夠哂，
而且手術下巴走位機會細過鼻好多，
不過都係要去台灣 / 韓國整好
香港有一間做，不過你自己諗吓

疤明顯嗎？
香港整?

疤都唔太明顯 至少新識既fd冇問過我係咪割

唔係香港整架 有親戚係泰國住 佢地識人都有微整形 話果邊整形都出名 跟著係果邊膽粗粗整左

鼻埋線唔係好易穿出黎？好多人都話個技術唔成熟 就算唔穿都keep唔得耐 會走樣 同埋會搞到個鼻裡面d組織結締 如果埋完線再入假體就好難
申利：觀望咗埋線鼻好耐都唔敢試

唔關香唔香港人事 人就係觀感動物
科技發達 可以比人用錢買一個做返正常人嘅機會係一件好事 唔需要怕比人笑比人歧視 未整時候嘅歧視一定多過整完之後

咁其實整咗可以增加自信又唔影響人都無壞嘅

條線真係有機會出左黎 但係係開刀以外效果最靚
貴 同其實都要加filler撐起會靚好多

利申 整左 試過條線出左黎

今樓豬一定好有錢
但1177跌咁多
樓豬應該蝕唔少

有無諗過由皮膚開始搞，再做少少針？

同樓主一樣想整容 睇過日本嗰邊好似最好
不過係最貴 同埋都幾排外

香港都有 埋線整鼻/眼/臉

香港你埋線整鼻好似唔洗$8000 就得

巴打諗住去邊間整

台灣

樓主想打針先定係直接削骨/墊野？
打針建議去台灣 技術比較成熟 同埋平啲

中學牙唔齊+厚唇比人叫我咁既樣唔好笑，掉紙仔落我筆袋笑我孖膶腸
依家箍左牙有自信左好多

why not both

屌你又係講呢d 同叫飲多d水有咩分別 差在叫佢打少飛機

我屌你老母臭閪咩
又22歲 又38歲
假膠死撚開啦 仆街

用樣衰做話題好撚好笑 好撚好玩呀？覺得自己生得好好拎樣衰黎笑？

利申 生得樣衰

咁都講得出

親身經驗

箍牙先啦 已經好大分別
開刀既話韓國台灣都係唔錯既選擇
btw真係要做既話做多啲research先
一世架

整容係其次
皮膚先係最重要
學下護膚搞掂啲痘先啦

咁點搞？開刀拎返出黎？咁唔穩定嘅嘢點解咁多人吹奏

基本上10個有7個都有整過

整完擺上黎睇下 想整眼 成日比人話眼細

返去醫生度剪線

有無人整過鼻
覺得自己個大鼻好礙眼

不管你的條件有多差總會有個人在愛你。
不管你的條件有多好也總有個人不愛你。

第二句認同

第一句不認同

你父母都唔愛你咩

父母陪不到我一世的

咁都保證唔到你另一半陪到你一世

心意已決

先整眼，打針整鼻再整牙，下巴可以隆
不過去台灣/韓國，如果有7日假，建議去台灣一炮整哂假體隆下巴、收鼻翼、雙眼皮，5-7日去搵醫生剪線返香港

樓主加油

真係係咁咩

當你心地有幾好又有咩用

個個識人都識講睇樣先

你內心點有撚人理你咩

大把肥婆都有朋友架啦 唔通d人見性格有問題 又肥都仲走去同佢做朋友

希望樓主整容成功有返自信

做人要有自信 靠整容去改變別人對自己既觀感都幾冇用下 與其曬咁多錢去整容 倒不如返返去根本 改變自己性格先

日本,韓國,台灣都OK
大手術韓國出名啲,微整就係日本

無樣邊撚個會浪費時間喺你身上了解你性格呀

支持樓主
淨係想要圖 笑鳩樓主嗰幾個好撚仆街

本人已整容

現在很腫，不太痛

可以試下做微整
打針

邊到整幾錢?
回復時間幾耐
我都想整

我都唔敢驚啲線跌返出黎

嘩屌咁之後點

整咩

有諗過微整，但發覺都幾貴
又keep得唔耐
見到網上好多人講間韓國整容，削骨都係5萬港幣
好似抵玩好多

樓主需唔需要多啲意見
可以tg我
Icecube1234

你講到好慘

返醫生度剪線 做過應該3 4 次埋線 試過1次

痛唔痛

唔痛 我無扯條線出黎 見到有小小突出黎 我已經即刻返去剪